CDC does not recommend wearing masks.
Answer: 10.0
RSS Chief Mohan Bhagwant’s said that COVID-19 shook his faith in religion.
Answer: 3.0
São Paulo state paid R$ 400 million for billboards in other states celebrating “João Doria’s vaccine”
Answer: 7.0
Jim Carrey said that virus has proved that the whole world can be manipulated through fear and the media.
Answer: 3.0
Photo shows a man was cured of COVID-19 by hydroxychloroquine.
Answer: 6.0
Some COVID-19 vaccines are less effective than previously announced.
Answer: 4.0
The video was posted in the post in which an unnamed source says that Pfizer vaccines are packaged in different batches. It is claimed that not all doses in the series have the same composition, so some people who get the vaccine get more serious side effects, and others do not have any side effects.
Answer: 4.0
Articles claiming the World Bank has applauded Tanzania’s anti-coronavirus policies have been widely shared, with one attracting thousands of interactions on Facebook. The publications claim the East African country was singled out for praise in a report for implementing “unique policies” in the fight against the novel coronavirus.
Answer: 7.0
The video shows shivering people affected by 5G in Wuhan. The comment claims that it is not coronavirus, which affects people, but 5G.
Answer: 3.0
American senator Bob Hall and medicines say that vaccines are dangerous and untested.
Answer: 3.0
The photo depicts a protest rally in Vienna against mandatory vaccination.
Answer: 8.0
The WHO changed its criteria for PCR testing to hide its own lies about the pandemic.
Answer: 5.0
Statistics are lying, and SARS-CoV-2 should have already infected the whole of Ukraine.
Answer: 13.0
David Rockfeller statement made in 1994 indicates that he aims to establish world governance by using Covid-19 pandemic
Answer: 3.0
The effectiveness of the Quermax against COVID-19 has been proven.
Answer: 6.0
Video shows racist reactions toward Asian people.
Answer: 13.0
Presidential Spokesperson Harry Roque brushied aside thousands of deaths due to the COVID-19 pandemic and said 10 million COVID-19 cases in the country “will not be a loss” even if 10,000 people die.
Answer: 2.0
A video that supposedly show people not getting the vaccine
Answer: 3.0
30,000 women in the UK reported having an irregular and painful menstrual cycle after receiving the Covid-vaccine.
Answer: 4.0
Old woman died after being vaccinated against COVID-19
Answer: 4.0
Boldo tea and quina quina tea prevent and even cure COVID-19.
Answer: 1.0
Ghislaine Maxwell — the recently arrested associate of Jeffrey Epstein — has tested positive for COVID-19 while in jail.
Answer: 5.0
Ivermectin is more effective than vaccines against Covid-19 .
Answer: 6.0
Moroni (Minister of Labor in Argentina): “In the United States, for example, [employment] contracted by 14%; in Australia almost 5, we are at 2.6 or 2.7. That is, a very low drop “
Answer: 7.0
Israel and USA have come up with a vaccine.
Answer: 4.0
A WhatsApp chain, as well as some websites say that Italy will let the elderly sick with coronavirus die.
Answer: 12.0
The vaccine against the new coronavirus has existed since 2001
Answer: 4.0
Danish politician says Greta Thunberg gets special treatment in the European Parliament as she, despite the current outbreak, is allowed to speak.
Answer: 4.0
The remedy for coronavirus is in a page of the Koran.
Answer: 1.0
A explanation that Costa Rica actually has 855 positive cases of coronavirus.
Answer: 11.0
Gargling water mixed with salt or vinegar will get rid of the novel coronavirus from one’s throat.
Answer: 1.0
Migrants in Mumbai have flocked together and are walking back to their cities during the lockdown.
Answer: 8.0
Lockdown is when prisoners are kept in their cells.
Answer: 8.0
Posters that say ‘Vaccines are sold’, which appeared on various light poles in Bogotá are evidence of the illegal sale of vaccines in Colombia.
Answer: 7.0
A video claims to have been recorded at the Hospital La Margarita, in Puebla. Images of patients in the hallway allegedly with COVID-19 and a hospital floor full of bags containing dead bodies.
Answer: 3.0
Scientist Robert Oswald claimed that Covid-19 doesn’t exist
Answer: 3.0
Covid vaccines have graphene oxide as a component.
Answer: 4.0
Speaking about the danger of developing a COVID-19 vaccine without animal testing, lawyer and environmentalist Robert Kennedy Jr. said a dengue vaccine developed by the U.S. National Institutes of Health (NIH) was administered on children in the Philippines, making them more sick and even causing deaths.
Answer: 11.0
Corporations invented the coronavirus.
Answer: 13.0
The RNA vaccine will overwrite our DNA. If this happens, our children will surely not be able to have children
Answer: 4.0
COVID-19 vaccines are responsible for the increase in the number of deaths in 2021, in comparison to 2020.
Answer: 4.0
A mixture of lemon, ginger, and hot water can cure COVID-19.
Answer: 1.0
Video of a Muslim man spitting into the food packages to spread coronavirus.
Answer: 13.0
COVID – 19 pandemic is less dangerous than the seasonal flu
Answer: 13.0
AstraZeneca vaccine box photo dated 2018.
Answer: 4.0
A graphic of Zee News TV channels claims that the Home Ministry of India has hinted at a complete lockdown in the country after 15 June. Railway and airway will come to a halt.
Answer: 8.0
A post that ensures that chlorine dioxide is used for “blood disinfection” and that since 1994 “it is mandatory in every bag of blood in the world”
Answer: 10.0
Don’t leave home as the chemical troops are in Changhua, conducting a sanitization with irritant disinfectant.
Answer: 13.0
Ukrainians massively seek medical help after vaccination from COVID-19
Answer: 7.0
Garlic is a natural vaccine against coronavirus
Answer: 1.0
Video that states the new coronavirus is going to change your DNA and that it makes 80% of the people who receive it very sick
Answer: 3.0
Airlines are now banning pilots who are vaccinated because of the possibility of heart attacks and blood clots.
Answer: 4.0
President of Mexico Andres Manuel Lopez Obrador claims that Urinary Tract Infections aggravate the affectations by COVID-19.
Answer: 7.0
Smoking could protect you from COVID-19.
Answer: 13.0
Autopsy reveals a Wuhan doctor was murdered in his sickbed.
Answer: 7.0
The Simpsons predicted the new coronavirus outbreak.
Answer: 13.0
Doctor’s Claim That ‘No One Has Died From The Coronavirus’ In Europe Is NOT True
Answer: 7.0
Taking a hot bath is an effective remedy against COVID-19.
Answer: 1.0
A man is hospitalized after eating a bat.
Answer: 9.0
According to a new scientific study there are 4 foods that can neutralize SARS-CoV-2.
Answer: 1.0
A nasal spray neutralizes Covid-19 in a minute.
Answer: 1.0
South Africa. Announced on November 24, 2021. Delivery from Pfizer and Johnson and Johnson is stopped. Then, the miraculous appearance of Omicron happened. Psychological-terrorist propaganda played at its strongest. Everything is not going according to plan because they thought we were retarded, but we are not. – reads the post we are reviewing.
Answer: 4.0
An audio message purported to be from the former head of Health Promotion Administration, Chiou Shu-ti, sharing tips such as testing lung function by holding breath, and keeping throat wet to kill COVID-19.
Answer: 5.0
Vladimir Putin released 500+ lions on the streets of Russia to ensure that people stay indoors during the coronavirus pandemic.
Answer: 11.0
The Covid vaccination rate is low in Japan is because of their dark history of several vaccination events. One is the rheumatoid arthritis vaccine. The administered doses were too high, and it led to nine deaths.
Answer: 6.0
Photo shows TV presenter Maju Coutinho on the beach during New Year
Answer: 11.0
Steam therapy cures the coronavirus.
Answer: 1.0
According to a report by the WHO, coronavirus lives the longest in the cabbage layer. Elsewhere the virus lives for 9-12 hours, whereas in cabbage, this virus lives for more than 30 hours. People of all cities are requested not to eat cabbage.
Answer: 9.0
The World Health Organization plans to introduce mandatory implantation of electronic chips in the COVID-19 infected body to monitor and control the health condition of the infected person.
Answer: 4.0
New strains of the COVID-19 are spread from the helicopter.
Answer: 9.0
COVID-19 is mutating and is now more contagious than before.
Answer: 3.0
Nobel Prize Tasuku Honjo says the coronavirus was created by man in Wuhan.
Answer: 3.0
The American Red Cross prohibits donating blood to people vaccinated against COVID-19.
Answer: 4.0
The Australian government put 24 thousand children in quarantine concentration camps to vaccinate them.
Answer: 4.0
Video of police roughing up civilians claimed to be police in Spain enforcing a lockdown.
Answer: 8.0
Chickens cause coronavirus.
Answer: 9.0
An investigation has been launched against Anthony Fauci over the arrangement of the genocide, and hearings on RNA vaccines were held in the US Senate.
Answer: 3.0
Antigen tests can find Coke testing postive for COVID-19
Answer: 3.0
The army is requisitioning coronavirus protection material in Catalonia.
Answer: 11.0
Claim that an American soldier was intentionally spreading the novel coronavirus in Wuhan during the seventh CISM Military World Games in October 2019 with a video clip of a man purportedly smearing saliva on the handrail on a train.
Answer: 3.0
The COVID-19 vaccine manufacturers can own your genes.
Answer: 4.0
A photograph that shows people on the floor demonstrates the impact of the new coronavirus in China.
Answer: 13.0
Aspirin dissolved in lemon juice boiled with honey can be a home remedy for the coronavirus.
Answer: 1.0
Tea can cure coronavirus.
Answer: 1.0
The Delta variant emerged from vaccination against the COVID-19.
Answer: 4.0
“Coronavirus was created in Wuhan lab and released intentionally.”
Answer: 3.0
Alcohol injections help with coronavirus pneumonia.
Answer: 1.0
Covid-19 tests make your forehead magnetic.
Answer: 4.0
: The UN is asking for help from Donald Trump for serious human rights violations in Italy during the management of the COVID-19 pandemic.
Answer: 11.0
A chess tournament was held in Kalush, Ukraine during the quarantine.
Answer: 7.0
The U.S. government has approved a second round of coronavirus stimulus payments to everyone who signs up — and that the money will be forthcoming in “5-7 business days.”
Answer: 7.0
Image of peacocks gathered at Ooty-Coimbatore road in India amid Nationwide Lockdown.
Answer: 8.0
Website link in order to activate 100 GB Free Internet Data & Rs.500 Talk time offer amid the COVID-19 situation in Sri Lanka.
Answer: 8.0
Nostradamus predicted that a “feeble man” would rule the “Western World” after a time of “plague.”
Answer: 13.0
A graphic attributed to the state-run Philippine News Agency (PNA) that features a purported quote from Philippine President Rodrigo Duterte has been shared in multiple posts on Facebook. The graphic claims that Duterte said the government has completed distributing cash assistance to those affected by the novel coronavirus pandemic.
Answer: 7.0
WHO releases report claiming vegetarians haven’t contracted the coronavirus.
Answer: 13.0
If you can hold your breath for more than 10 seconds, you are not infected by coronavirus.
Answer: 5.0
Ambev company will distribute hand sanitizer to the population.
Answer: 10.0
Woman burned her hands while putting on the stove due to high alcohol content in hand sanitizer.
Answer: 10.0
A video has been viewed thousands of times in multiple posts on Facebook in April 2020 which claim it shows people praying on a street in Italy during the coronavirus pandemic.
Answer: 13.0
The number of deaths from Covid-19 in Ireland has fallen due to police involvement.
Answer: 2.0
Magnesium, B12 and D vitamins prevent severe COVID-19 cases
Answer: 1.0
Some countries are throwing away bodies of coronavirus patients into the sea.
Answer: 11.0
Brazilian army built 2,000 hospital beds in 48 hours.
Answer: 11.0
Oxford vaccines will insert nanochips into humans
Answer: 4.0
Novel coronavirus can survive 9 days on the road; you should keep your shoes out, a doctor from Milan says.
Answer: 9.0
Italian PM broke down over coronavirus deaths in his country.
Answer: 11.0
This is an image of a suspected coronavirus vaccine causing COVID-19.
Answer: 13.0
In Brazil, the number of heart attacks has increased due to the use of mRNA vaccines.
Answer: 4.0
Dettol sanitizer can kill tthe coronavirus. The company knew about the coronavirus back in 2019.
Answer: 13.0
The Georgian government has already legalized mandatory vaccination against the COVID-19 at the legislative level.
Answer: 4.0
Presidential Spokesperson Harry Roque said that even if COVID-19 cases in the Philippines reach 10 million, only 10,000 would likely die, and Filipinos should instead be thankful that the President is not infected.
Answer: 7.0
This is in Campo Grande, all bedding, for hospital beds, is stopped. Because of the dust that is here, it must be from Covid, from last year, hospital protection material, everything stopped (…)
Answer: 11.0
Spike protein from vaccines is spread throughout the body and poisons organs.
Answer: 4.0
Vitamin supplements prevent and cure coronavirus
Answer: 1.0
A Facebook post claiming that Google is creating new, original articles everytime users type a number followed by “new cases”, in order to keep the “pandemic hoax” alive.
Answer: 12.0
The new coronavirus dies when a temperature around is 26-27 degrees Celsius.
Answer: 9.0
The Covid-19 vaccine will cause the facial palsy.
Answer: 4.0
A video claims that Japanese medical staff drinks water every 15 minutes to keep the throat wet, so the gastric acid can kill COVD-19.
Answer: 1.0
The new coronavirus settles faster in a dry throat.
Answer: 1.0
Italy drastically reduced the country’s official Covid-19 death count by over 97%.
Answer: 2.0
US Department of State downgrades Taiwan travel warning due to Taiwan’s escalating COVID situation
Answer: 7.0
The Chinese president visits a mosque to ask Muslims to pray to fight the coronavirus.
Answer: 13.0
Empty hospital interiors are a proof that pandemic of SARS-CoV-2 is a media panic.
Answer: 3.0
Consuming onion and salt followed by a glass of water can cure coronavirus.
Answer: 1.0
Roche has developed a COVID-19 vaccine.
Answer: 7.0
A primary function of thermal screening is scanning people instead of measuring temperature. This devices will identify people “branded with the mark of the beast” granting them the right to purchase and sell products and other necessities.
Answer: 8.0
UV rays from sunlight kill the novel coronavirus.
Answer: 10.0
Covid-19 shots are more dangerous for children than a virus.
Answer: 4.0
The statement from a former COVID-19 skeptic who supposedly changed his mind after he was hospitalised in an ICU as a COVID-19 case are staged. This is evident by the fact that he is not intubated.
Answer: 3.0
Most Covid-19 patients who die in England have been vaccinated.
Answer: 2.0
Drinking alcohol can protect you against COVID-19.
Answer: 1.0
Video of 13 children who died because of the Covid-19 vaccination in South Africa.
Answer: 4.0
The soccer player Kun Aguero fainted out from the Covid-19 vaccine.
Answer: 4.0
10,000 people have died because of coronavirus in Wuhan.
Answer: 7.0
In Japan, coronavirus was defeated with the drug Avigan.
Answer: 13.0
Explanatory: A photo of the room of a hotel in Almería, Spain in which 70 immigrants are accommodated and where medical equipment is seen.
Answer: 11.0
